一年一度聖誕卡送暖

年年凈係開Post派聖誕卡

上年張張聖誕卡都千字文
有巴絲打收到之後好感動特意黎多謝我
自己都估唔到一張卡可以帶黎咁大推動力

所以今年再繼續
有咩想我分享 想我畫 俾啲建議
都可以寫黎俾我 我會盡力答

年尾都希望大家過得開開心心
唔限名額

嘻嘻，今年又係我第一個留名
唔知你記唔記得我呢
多謝你先
我mark低咗，記得留回郵啊